元朗黃色架步嚴重影響雙目

元朗行街
見到樓下企雞
打個電話
黑工舉報熱線是2824 1551
打俾狗冇用
仲有冇其他方法

見一窩打一窩